【揮手區】有冇人每次去旅行都執好多嘢？

有冇人每次去旅行都執好多嘢？ 其實只係去短Trip幾日，但幾乎執曬全屋啲嘢去唔執又會覺得唔安落、覺得拎起上黎無得用，但執咗嗰啲去到又未必會用

例如：Mask（每晚返到酒店已經攰到PK已經無心情敷面膜）、沖涼液（覺得酒店嗰啲好似無咁好用，除非酒店同某啲brand Crossover嘅Shampoo）、衫（驚自己唔夠著，其實去到當地通常都會買到衫，有啲拎去嘅衫根本無著過）

另外有冇啲特別嘢係你一定要帶去：香氛蠟燭（覺得有一陣熟悉嘅味會有啲安全感）、枕頭套（唔帶自己枕頭咁誇張，但係帶自己枕頭套，因為覺得酒店嗰啲咁多唔同嘅人訓過［就算有洗］起碼隔住自己嘅枕頭袋會乾淨啲，如果唔係好容易爛面）

同你一樣帶好多嘢 ,到最尾都係白攞。之後會比男友笑，同時都覺自己on9 會同自己講吓次咪帶咁多

其他嘢都仲可以迫自己忍手，但有樣嘢無論如何點都要帶，就係風筒，好hi 驚用酒店風筒。 酒店內嘅風筒同電熱水煲一樣，太多都市傳說

我會寧願唔飲熱水不過好難捱

風筒有咩都市傳說只係聽過熱水煲

我唔會用酒店野全部自己帶
連床單熱水壺風筒拖把都自備
另外直髮夾曲髮夾腳架果啲又係好重

吹袋底毛 吹閪毛 吹腳趾罅 吹腳板底 吹乾臭襪 成個風筒塞落隻臭鞋吹風 吹乾底褲 , 你唔覺酒店風筒開嗰陣有浸怪味架咩

唔飲熱水好閑，用酒店風筒用先恐怖，假設你係長頭髮，當洗完頭冇風筒用真係會仆街㗎， 你試想像吓個風筒係起上一家 唔知咩人手上。。唔知吹過幾多件底褲，袋底毛，腳趾罅，臭鞋臭襪，再吹落你把頭髮到。嘩 真係不得了

其實當你知道曬酒店所有野D客點用
你就會發現無樣野係用得 床你都唔瞓得
所以驚得咁多真係好多餘
利申：行內人 會用風筒

枕頭套要帶！
之前去韓國 間酒店d枕頭套唔乾淨 第二日起身塊面起晒紅色粒粒

以前小學露營 帶撚埋屋企個碗同對筷子去 重到仆街 但無帶樽裝水 自始之後旅行帶少啲野算

風筒係向外吹
就算有人吹過巨龍吹過門西咁又點？
堆氣味粒子係向外吹唔係向入吸架喎？

咁都驚既話咁風扇冷氣又點計？
有人屙過屎要酒店換左個抽氣扇？

同埋通常Watt數太差 好耐先乾

但你吹嘅時候 可能會掂到 同埋如果啲任吹襪子係會成對笠落去 同埋呢個世界嘅人無奇不有 你真係唔知啲人會點用

但起碼係自己能力範圍做到嘅 求個心安理得 可能每個人接受能力唔同 但對於我地黎講 做多燒著個心會舒服啲

呢個真 因為枕頭直接掂到皮膚 一有病就好大獲 識人會帶埋小型吸塵機吸完先訓

你不如成間屋搬去旅行？

自己帶毛巾
好驚酒店D毛巾唔乾淨

我都會仲恐怖過枕頭袋 唔知啲人拎啲毛巾抹過邊到就算洗過 乾淨極都有限

科學家 比啲嘢你睇啦

香港01

唔係講緊風筒外殼咩

yes特別女人

每次去旅行都帶四五本書但只會睇一本

又係呢句content farm最愛「比廁所更污糟」
你拿住緊果隻mouse同keyboard同手機都係「比廁所更污糟」架
你唔係用酒精抺過就地方就有好多細菌架啦
對住班潔癖撚好簡單就可以指住佢地黎笑

你自己個風桶會用99%酒精浸完再autoclave架咩？
咪一樣「比廁所更污糟」
唔信領去種下菌？

最搞笑係斷章取義quote人地微生物學家話咩咩咩有好多細菌
但又唔知呢個世界連你自己皮膚指甲頭髮上都有好多細菌
你生物黎架 有immune system架
唔係有傷口果堆細菌搞唔到你架
會驚果啲但唔驚第二啲只係你無知
係驚就驚哂佢好知Aids末期咁訓無菌室啦